[文宣回合] 核彈級材料!

受到呢篇高汁post啟發, 希望文宣組開始做返D野 （利申: 我係冷氣)

［文宣要新方向］藍絲可能係我地間接造成

核彈係乜?
721 呀!

點解政府一直拒絕獨立調查? 我覺得721 一定係唔查得, 一查的話大把人仆街冚家剷!

我地更加要咬住721唔放!

宣傳方向可以咁, 用返D 藍絲思維去做

例如
警察強姦示威者? 唔知有冇
警察殺害示威者?唔知有冇
但係721 元朗班警察一定失蹤!
要是警察清白, 怕乜獨立調查!?

示威者私了異見人士?
721 係邊個私了邊個!?
點解冇哂警察?
邊個比錢白衫人?
我哋要獨立調查!

我希望五大訴求先由爭取獨立調查成為突破點

大家幫下手啦

推推推推推

推

再推

又推

push

721

拜託唔好再核彈
依家見到核彈就唔想睇個post

新任區議員必須聯署要求政府交代真相，順手向外國講

屌你老母標題黨

根本一日未有真普選，獨立調查都會係由中共暗中控制， 除非搵到國際認可嘅外國人做

泛民更加唔會提721

Push

sorry......

agree, 所以國際線同樣重要

push ar

push!

我記得有相片流傳，721當日有個中聯辦新界部門既人，分發口罩物資畀白衫暴徒。唔記得佢叫咩名。只記得，後再隔一星期後，元朗大遊行期間佢架車畀人打爆，發現內裏有好多可用來打人既物品，及有佢名字既......唔記得左係乜。另，記得佢個名D用字其實幾有霸氣。

葉虎

我得呢啲都係小菜一碟
重點係點解差佬好可以集體失蹤